%\thispagestyle{empty}
%\documentclass{letter}
%\usepackage{xepersian}
%\settextfont{XB Zar}
%\setlatintextfont{XB Zar}














\section{	 پیاده‌سازی وب‌سرورهای فوق سریع}

\begin{flushleft}
	\small{ بیژن بهوندی }
\end{flushleft}



\vspace{1\baselineskip}




کارگاه پیاده‌سازی وب‌سرورهای فوق سریع در واقع پیکربندی و پیاده‌سازی مجموعه‌ای از جدیدترین تکنولوژی‌های مرتبط یک وب سرور گنو/لینوکسی است که می‌تواند سرعت بارگزاری سیستم تحت وب شما را تا ۲۰۰٪ افزایش دهد و همچنین صرفه جویی اقتصادی قابل توجه‌ای را نسبت به راه حل‌های مشابه برای شما دربر گیرد.




\vspace{1\baselineskip}
ما در این کارگاه سعی داریم که مراحل پیاره سازی یک وب‌سرور فوق سریع را از ابتدا (دانلود سورس از گیت‌هاب) تا بهره‌برداری و کانفیگ وردپرس بر روری این طرح را اجرا کنیم.


\vspace{3\baselineskip}




{\large سرفصل‌ها: }
       
        
\vspace{1\baselineskip}


\begin{itemize}




\item مقایسه \lr{nginx}  و \lr{apache}
\item مقایسه \lr{php}  و \lr{php-fpm}
\item مزایای استفاده از hhvm
\item  مزایای pagespeed Google
\item کامپایل سورس \lr{nginx}  و \lr{pagespeed}
\item کانفیگ و رول نویسی   \lr{page speed} در \lr{nginx}
\item نصب و کانفیگ hhvm   
\item چرا وردپرس؟
\item  نصب و پیکربندی  \lr{mariadb} برای وردپرس
\item  پیاده‌سازی وردپرس بر روری سرور
\item  اجرای چندین راه حل بهینه‌سازی سرور وردپرس


\end{itemize}





